---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8844"
date: "2009-03-26T19:27:11"
uploadBy:
- "Kacker303"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi 
ich hab ne ähnliche Kamera die braucht weniger Licht und lässt sich direkt am USB port des PC's Betreiben(Ich meine den Empfänger). für 32Euronen bei ebay(NEUWARE)